[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [357] 登錄火星

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我覺得冇寶5就唔好曬自己幾少符幾少石抽中啦
係我個狗post入面 你地冇資格曬命

我好想笑 第四次十抽

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

做乜限我2500字

留名

冇陸地，唔好問

wor巴要咩配寶石

好彩弓關3t到
可以瘋狂刷塵
但我仲未掉禮裝

啲置中呢

手機開限字數

好rich

家下用黎用去都係媽媽刷騎關
其他關未研究到點10t內唔理住

新手留名

你慌你唔係牙

仲差好多未買

小薯乜都無

我有掛 你仲要唔要

竟然有格擺廢萌大作戰

純情狐(自稱)

TAMAMO BEAM

係真係掛幾件活動禮之後乜禮都唔掛

係咪已經覺得自己d野廢到冇人用都唔理

唔洗專登比我
反正都係等佢條list更新先有得用

有無人可以講多次宜家騎關點樣6禮3T

金時奶光加孔明？

終於跌第一張

我仲係用緊 金時 奶光 孔 刷緊

打弓唔係多d咩

之後仲會唔會出專刷box卷嘅關。。
跌好少

聽日好似

聽日5點

逆鱗好洗過血滴掛

諗住逆鱗刷夠200粒儲備先考慮轉關 差80粒左右

屌 彩虹箱唔係顯學

而家先167個心

由0刷到167？

原本好似8X個
我想刷台主 玉同毛多D...

弓關第三rd好難打

是日最佳詞語 軍備競賽

用印度佬

最想刷齒輪 連齒輪靈基再臨

有無人可以講下冥府凜3技其實乜效果

D心又用得7788 又要刷過

上茹西睇啦

淨係黑貞都45粒

刷到活動完都得

黑貞早就30啦 係其他角都要升個陣要用

剩係黑白貞兩個已經溶左成百粒心臟

大清算

點解你地咁多野要升

聽埋生日語音訓覺算 留返D果聽日再刷

４星

mendo added

我都唔明

無咁多4星
要升3星

イリヤ added

果刷晒，剩29石

唔係好用果D我升到666就算

抽box多左d肥拎黎忍痛升d唔用既4星, d材料好肉賣

ADDED ロンびり 回鍋一個月努力中

咁睇唔開

一回鍋又唔得閒玩GBF 玩得一隻玩唔到第2隻

淨係玩fgo其他已經del曬

agger 白貓都棄game了

如果係BOX啲肥識自動疉埋就好

葛木幾時英靈化埋 雖然有C媽上BUFF 但係可以打爆SABER真係好撚勁

上次個box有成千肥

其實係咪真boss跌白貞 偽boss跌黑貞 跌左咁多張冇見過白貞

ADDED

我想加保管室d位擺肥

lm
Source:

kingman added

小薯加左

はじめ added

又手快無睇frdlist禮裝
QP船長

可能最多打到30/30左右就算了

刷到文西醫生禮裝

騎關手稿係咪多左 兩日前打幾條體都係平均4-6

係唔係仲有條線一拳打爆過R姐

保底有4算係咁

地球人留名

好中意佢同C媽個對，覺得佢咁維護C媽好正

我記得有人貼過得2

條頸轉左幾個圈

頭先留左名既巴打add晒鳥
小薯我會盡快升好

唔好提，勾起不愉快回憶

實裝綺禮吧

二星0.5分角

遲D會 但係敵役

Azoth劍新增對綺禮一定即死效果

1星啦

每用一招技消秏一令咒

我以令咒之名命令你，自殺吧！Lancer！

而家先睇完蒼銀第5期
愛歌真係好恐怖

遲下會唔會有個超級尼祿痴線佬god

咁不如出埋巴姐，逆光劍

原本冇 你講完就有啦

到底藍呆幾時先會強化

強化過2次 不過冇用

刷左成日料..諗住儲番黎d石等極大成功先抽
臨訓終於見到..但非洲人始終都係非洲人
除左俾錢買機票..可唔可以俾我偷渡歐一次

玄學只有兩招
本多終勝 唯快不破

到抵藍呆強化定綠卡強化先

好用啲嘅綠sup都未有呀，有撚排

快嫁啦

又返夜呀？

術csor綠sup，自己sup自己

諗住隻刑部G會幫到手 點知都係廢

係

我一點做晒野hea到等收工

屌！ 黑貞靈2卡完台主到羽毛

卡緊毛，⻣，背殼
活動得果廿條毛

今次活動又無關刷毛同背殻

我都想咁
到時抽爆佢

小刑作為綠sup 來講能力太雞肋

我九點做到依家先可以hea陣等收工
仲有3個鍾

我見靈4張圖好好丁 然後就3 10左佢

差唔多啦，我七點返到去做到1點，5點半走人

改下，寶具lv升綠方%OC加血上限，會好啲嘅，果陣抽左五pack得禮裝

早過我

都好慘

你好似都係返機場困邊 收幾點

gigg added

我之前都係番機場

我覺得還好 上個月返夜上黎嘅時間都冇

好想轉工

拎埋花紅轉囉

9點

訓緊

垃圾公司點會有花紅 想做夠1年拎埋佢大假就走
好彩佢hea工 加埋份pt都夠用

深夜求好友 595,130,632

但小刑自私技加防
之後得單叉20np 出星率對綠卡隊效用又唔大
係招減防好啲
但寶具去到寶5先加得50%攻 綠卡本身都低攻 仲要咁玩 唔寶解好難用
利申 鳩分析

東雲なの added

番兩份工

唔係oc 500先50%咩
不過啲技5cd還好啦

淨係靠長工果份 食飯都唔撚夠 加埋pt叫課下金都仲有錢用下 差好遠

不如打死我

Added

依家進度 35/50
要抖下了

咁鬼勤力

一開始set 100/100做目標既我真係超級大傻仔
好難刷
訓了
屌你老母

搵野睇一路刷好快過

都未出全卷關，驚乜

係咪打騎

返住工一邊等人投訴邊刷

術啦緊係 170粒心臟目標 可以抖翻排

依個post個個都鐵人來

有啲就真係嘅

好似話聽日全卷關，都係冇得抖

術關最好刷既原因
基本上兩隻船長已經可以射曬
而且唔洗用到梅孔上buff
又快又方便

今日出左幾張禮？ 刷術都咁多箱 到底爆左幾多果

今日一張都冇跌 彩果就大概食左六七十粒

點樣唔上buff都可以射曬 用好友d船長寶3上完梅buff都仲打剩好多血

真捨得 活動期間你會唔會打哂之前剩低d石

我依家都係打緊心臟 等聽日卷關出先刷 打到20/20就夠

好似卷關都有心臟

正 我缺到痴線 得20幾粒 但仲未升黑貞技

自己作取捨啦
我覺得有梅林都唔一定可以確保擊殺
我依家呢個陣容第一T點平A都過到 抽爛卡就放星
尾門就一定剩一d血 一係靠extra攻擊一係靠爆擊
所以點都3T到
因為我一路做其他野一路刷 所以用梅林好易分神比錯招英雄作成 所以飛起梅林
等跌多張禮就可以六禮起飛

J巴今日有無休息

以目前進度如果手稿關太難刷既話可能刷劍關到完場 順手刷返一百幾十粒樹根

weak左幾粒鐘 已經刷到好攰 但係box仍然係要繼續刷的

自己寫腳本啦

有休息就好

必須全手動

渣架
又咪抄我果隊
之前又話豬狗都3回到

天草受左咩刺激 見你前幾個po就開始係咁

自己英靈自己養

不要問

但其實w2淨寶夠力？定補刀

我刷左一個鍾左右已經有種精神同肉體唔同步嘅感覺
好似艾爾個靈魂比門入面個肉體吸引同鎧甲分離咁

我而家仲諗緊升爆黑貞技先家阿比

睇住動畫再唔係聽住歌刷

你愛邊個多啲

就係兩個都想要 但得3粒10lv膠

冇得咁串 會比呀頭屌

你地目標係刷幾多 進度如何

我一部電話上連登 一部開youtube聽歌 ipad打fgo

戴耳機都唔得

最少80/80 但而家先得10/13

得一部電話 做唔到咁多野

想平到聖誕個140箱，每邊140
但得呢家廿箱

因為可能有突發野 之後就冇得再hea要去跟

公司電腦乜鳩都block晒，youtube都開唔到

點同 聖誕輕鬆刷 我都輕鬆上80

所以呢個世界得自己信得過

聖誕我得75

正戴一邊囉，成日都係一返夜就聽住歌做野

我目標係150/400 依家114/262 如果有時間淨會考慮再刷多100個偽box

所以都係用兩部電話，但兩部都比我玩到得返30%

痴撚線

點GUN

騎凜直秒唔洗補

我聽日試下先

你有冇其他同事都係咁做先
費事搞到比人講閑話

冇 個個都訓覺
如果唔係要刷 我諗我都已經頂唔順訓左

我而家都好想訓 但不了 要刷box

極限什麼的 早就超越了

咁姐係冇問題啦

你就好啦 可以收工番屋企

早你兩個鐘返咪早啲走，好合理

好彩有咖啡

唔可以飲咖啡 真係會捽死

繼續努力

黑貞唔中二我

黎明唔係本身有黑貞咩

有細粒個隻
av職差黑貞

幾多pack

頭先等飛機由東京返見到有位巴打係到刷緊 box

第一次係現實見到有人玩fgo 好有親切感

我課好少2pack+之前送個幾十石
成日都想疊埋心水唔想抽,永遠都有啲唔係點玩隻驚既fd,上水抽卡曬鳩我
佢地啲無課ac既五星都就黎多過我

搭地鐵見過幾次

橙

但你仲追唔追黑貞 年半....

見白貓公司比任天告，隔黎位個同事棄左白貓全力飛膏一齊刷

我上期聖誕節活收工搭車見到有個靚女用術閃刷料
估唔到有女仔玩 仲要係靚女

咁耐先復刻一次 抽埋佢啦

祖牙

銀時巴

其實我都唔知點解會玩 明明無睇過fate stay night

黑貞終於升到999

失眠

訓左10個鐘，我好weak

未睇過可以補返，就算唔補，正係睇FGO劇情都應該吸引到你

有睇 但我係因為師匠 所以開始玩

我都係諗住400黑箱 而家185 應該夠晒時間完成

今日開新關 效率再高啲 夠你地打曬有時候淨添

我因為水槍呆先玩 見到好靚 等到夏日出即刻課到中

呆毛系列太多 正常好難抽到曬
但隻隻都好靚

訂獸屋隻黑貞膠自慰下算

好似差迷X同5星槍呆未有

啲fd仔依家好似早排牙扶咁係咁講回流易中啲

棄左幾個鐘有冇效

我都想要槍呆
試過up個時抽 唔中
搏歪 唔中
抽story 都唔中

銀時刷埋今次爆機未？ 定已經爆左

覺得最靚仔都係迷xa
裝最型白槍 好想白槍可以用靈基1套甲+靈基3把槍

騎黑呆都好靚 但好撚難升

刷埋今次差唔多

梳 我選擇困難症 隻隻都靚

我隻隻都比哂性杯

1人1粒

希望今日快手做完啲野，等收工訓6 7個鐘就起身開始刷24個鐘先

無錯

我都差唔多 得返毛同台主要刷

頂又weak左冇喺吉時抽黑貞又爆死

WEAK

打了20+24boxes

話說依家槍尾關有冇邊隻秒到

登陸太陽

梅+莫/黑傻

各位，小心感冒啊

已經好番

百病不侵

今日主線有杯送?
想要多個

第二次玩活動不嬲結晶

第一次玩

講錯,弓尾關有冇邊隻槍秒到

我用黑杯rinb

唔好理佢算啦

船長終於卡完骨，快手刷完錢3技升上10就可以不求人

你就好啦

差一張就突到第二張
但係我返50彩果

澟b夠力咩 我記得好似打好低力 寶5？

混職關T2好似可以用阿榮清場 ?不過四抽一有一隻秒唔到

黑槍呆2技+梅林一野踩落去

用產星裝？

冇寶解個d同一寶具lv落齊buff都係差唔多力水

換哂金料
想刷埋銀銅，但驚唔夠刷蠻心，點好

今年正月以黑貞pool收尾
有幾多人要分期/minpay？

金料可以換錢同埋要留400換黑丁衫

棄銀銅？

黑貞0E又要食地溝油 睇返上年出既角色好多都要食地溝油 用成200幾粒

今次仆街
阿榮技8差5粒紫色餅,上劇場睇得12%掉率

膽石？

5粒好快即 刷幾粒鐘搞掂

用極都有

有無人夜晚諗住上床刷就weak咗

好快可以換衫

加拿大同香港個時間單位真係唔同

我想問下混職關T2係咪有3隻食人屬性特攻 驚自己睇錯

未寶解寶5=寶解寶2

寶5要比槍奶/梅buff先夠力

你睇自己有邊啲技石比較多skip左佢

銀銅個關打唔到？

第一次刷晒所有料
其實齊4星禮 每邊刷番3 4個鐘到應該夠換晒

課啲彩果打埋佢啦

唔齊

咁你有幾多張毒蛇同人體
同埋用晒果？

應該有銅/銀果淨架

可以突多張蛽殼了

第一張都未突到

1個位 606,503,822

N月前突了一張、之後一直突唔到

咩係蛽殻？

加左 ロンびり 回鍋一個月努力中

顯學

shell

弓關黑槍傻一下轟落去就完左

早

返緊工體都清唔到

去痾屎清

差3粒膽石

慈愛2張
藝術2張
蛇2/3張

要升技就乜都缺

大爆死完到而家心情都未平復到
完全唔想刷

精神力唔夠

你要刷銀銅料 都夠做啦
差在你要靠大腿谷np 3t刷咁解
40ap打唔切就打低ap果幾關囉 總之快刷就得

7章上山打豬快靚正

廁所位收唔到上網

屠緊
仲屠埋你隻茨木BB拎左佢幾條毛同佢粒膽石

我會打下總國個關 有塵有勾玉
7章個關送樹種 依家成2千幾粒

In j巴 we go to school by trust

1.5剩係打左1.5.4

咩廠

留返d真人體力5點開始刷

又del我

瘋狂卡靈基料

你太離地 影響我遊戲體驗

呢次送咁多牙應該夠靈基加999黑呆
快啲出埋件新宿靈衣啦

艾蕾加我老婆槍奶光就搞掂啦

終於黑箱過100

如果下次射歪 希望係射中小莫/小太陽/船長

1001 la

玩落就覺得呢3隻周回一流
一隻都無

今晚4pack 希望寶1到黑貞

都唔知係咪有up到,射歪嘅機率仲高過平時

我搵唔到 是咪打錯啊巴打

放心啦～一定得

有得射歪咪算好

本多終勝 實中既

最慘係射都冇得射

係呀 Thanks 巴打

好想寶二船長丶寶一小太陽，周回小能手

數少左白槍 呢隻寶0中

未射歪過小太陽

2隻小太陽都係正月歪返黎

呢隻歐証歪唔到

今晚要繼續博歪巴妹

永遠都唔夠台主雞毛用

yip added

呢隻直程要射歪個pool喎

我都係正月歪左2隻出黎 仲差一隻

小太陽我都差一隻

已經去到火星...

加左 ロンびり mikon-

大課幾次都無咩歪中野⋯⋯
本來諗住抽pick up兼中下d五星玩下
大家中五星率好離地

你攪返清楚你個大課係幾多劈為單位

貞德禮裝+100%個張有冇用

ネロ added

Me都好少歪 每次都ff歪中孔明

班印度佬成日自己走出黎好煩

印度佬>>>>>>>>>>>>>南亞仔

上年新年pool歪夠三隻小太陽

10pack起跳啦

月樣added

10pack都冇射歪
最近有一半係射歪

無咩歪中咪好囉

用住阿福，童丁先囉

用緊

小太陽b1夠力咩

小薯無咁多錢，可以歪到b1就滿足

寶解左啦

懲人節果陣可以就咁歪

b1姐係人地b2

上年射歪左隻羽蛇神

上年抽jack果陣歪左2隻白槍，搞到我以為記錯日子

rich

差兩粒鱗先夠升媽媽
屌

我今個月其中10pack都係射歪哂 成日見人歪jack子 拉二 我就歪1001 印度弓

福袋歪1001

same

中隻脆皮職

奶光+寶石翁都唔滿意

J巴好大怨氣

唔知咩事 小太陽真係好似好易歪出黎

想歪都無

神父個d 3T 好方便
我就要換人開技 禁勁多下

🐚 感動香港

又晒
dllm

台主係咁 唔屌唔得

終於出

繼續刷

係用緊大帝嘅朋友呢

個陣個個見到都屌晒鬼喎
不過佢都上好多水所以應該無咩人扑佢

仲有兩個半鐘就有得轉靈衣,扯扯地

扑左好耐又要睇你地唔知quote乜水

冇黑貞 又逼害

毒針 髓液 心 地溝油 各10粒準備好未先

禾ready

EoR最正既新宿你都未打就扯定先？

無qp

髓液上個活動有 隨時準備好

都無沙煩升要用到

一陣刷卷關掛乜suppor t

我果次抽jack最少都抽左千5石，你有咩資格屌我

一出即換

唔夠地溝油
條野即刻軟左

今晩係咪可以換衫？

髓液之前刷左幾百粒
自己無沙煩用到
反而恥撚真係好鳩煩
個上級=屎

打左成朝先齊15粒膽石,依家又要轉場搵1粒地溝油

Bo5 ??

橙牙

想屌台主好耐

點解既？

小心被反殺

3粒
痴撚線

性慾有時頗大

地溝油殺職個關唔係有咩

依家刷緊

台主好靚女？

冇黑貞 冇得換
Never fair

係 黑短直

好基

好彩我冇聖慾

仲有機會

課十pack,應該中一隻（鳩估）

如果最初就直接出呢個完全版咪好
望落正常幾多

呢隻垃圾驚又出完全版呃錢

抽五星對你黎講唔係好難姐

果次得寶1jack

你十pack十鳩幾隻5星都屌我

寶5 左xa 麻 dllm

咁宜家舊版點樣先，又要比多幾轉錢先完全版

好似話20USD
不過佢有另外出PC版行高畫質60FPS

掉落垃圾桶

成個懲人節我抽咁多

呢160包晒連機，3基友DLC之外，仲有咩

數黎聽下

有超多新劇情,5,6隻新boss,疑似新結局,幻影劍新模式

我仲好深刻印像十幾章無端端變左恐怖game

就咁睇條片好似多左好多劇情寫佢變左阿叔之後既事

幸運E

我諗住等最後果日all in等自己冇仇報算

OK，我比

起碼十年後多左好多野打

又支持垃圾game

歪中左聞西
隻野好唔好用
唔係太好用就做著倉管先

瑪修本新同人好橙
又被人打針變大奶奶 又比其他候選人蝦

咁佢同出咗隻未完成既驚有咩分別,連結局都有機會有新

抽混pool中pu又 究竟係歪定犯賤

Seed

又一個

愛勝於強度.jpg

根本就係未整完但照出

咁惡做咩...

有話廢咩
難用呀 見唔見到呀

認真, 你要強度真係唔好抽, 又要抽又要嫌隻野廢

盲撚咗?

睇黎大家盲反個情況嚴重左

我只有抽唔到隻野既時候先會話隻野廢

抽唔到似係你廢wor

我係廢在搵錢搵得唔夠多

weak(課金

你仲有2個腎

歪唔係講緊中常駐沙煩咩
抽中今日up緊中既都可以叫歪?
咩玩法

始終個系統係好玩，但炒劇情
宜家補完返劇情咪玩返

果個垃圾end，真係比個新嘅我好過

唔換佢d輝石，秘石好似都好快搞掂，換埋都係各3k

一直hold住無開2周目
到時先開黎重玩
BTW 2周目有d咩繼承？

無記錯銀銅要1200咋嘛
10場多少少就搞掂

依加先知白槍原來係故事限

利申:新手

緊係換埋佢啦 升技禁幾下好快無曬

抽到寶5就叫wife

係呀...
見過D海豹中4星都話自己歪...

我仲研究緊係咪術，槍，殺刷得快
薯仔冇乜腳

冇留意2周目繼承D咩

直接重新玩過算喇

混沌UP中另一隻有咩咁出奇

睇睇下又想抽隻聞西寶寶番黎 戴眼鏡個look好正

我1周目打齊d劍爆左機就無玩，乜隱藏都未搞
開2周目算啦

抽，我都為左佢追左幾pack

都係DLC姐
好在自己on99買左download完全版
唔洗再入game又可以上路

有乜？

ok
唔抽了

J

又呃細路錢

有jer絲打

但咁大對奶⋯

肥仔波黎

啲奶假架.jpg

成個人都係假架.jpg

佢係達文西in蒙羅麗莎

早幾個月有套漫係法老王vs文西(有丁)

萬能既天才

link?

好奇作者個(有丁)版係咩樣

安恭大人你...

你含撚啦

4突

點跟

Why you so 惡

變左2

Cls
格劍

有冇諗過奶光難民既感受

留名睇貼地隊

白金左先出完全版
食懵你呀

玩到一半放置左 係咪可以玩返

成日翻丁呢本

玩都未玩過
又要俾錢UPDATE了

暫時接受唔到格劍
但個封面係唔錯

勁呀清

我覺得好少彩本畫得好睇、上色上得好睇
對奶可以再比心機少少
但劇情係唔錯，thanks

任抽架bo

自從玩左fgo之後我不停思考自己既性取向

乜咁多人轉左基 骨仔連丁都冇都轉埋

歪風不可長

阿爾貝德輸冇丁

呢個post既色情能量唔夠強

hard sell下

15/15 冇見過彩虹星星

敢問畫風出自哪位名師之手

麥基...

ろび～な

search fgo 法國多左好多阿福本

條撚準備

這是不對的

不嬲都多

apo夾1.5.2
同埋本身人氣都唔低

J左

大奶奶

1700

換衫衫

我老婆好正呀

年上大好

唔洗食好多料

有無得繼承save 我玩左二百幾個鐘

唔講咁多 即刻換衫

聽日先開手稿關

喂屌 乜聽日先開最後個關

刷少日

屌你咩
聽日先開刷條撚

屌喇星聽日先開得波

刷住樹根先

話左之後先開架啦

終於

撚到最尾一日

又撚狗咁撚

屌呀 今日唔刷啦 聽日先肝

三日打撚咩，反咸

得星期4 5刷 請假未

最尾個關係咪都係奶光

禮拜四仲要坐飛機 刷條撚咩 反咸

換左衫貼多次

混職最方便

btw 劍關手稿掉率好似好過騎 刷住一日先

迷咸嘅去哂邊

笑死

咸川我屌你老母

渣ga

笑4

屌你聽日先開
不如咪撚開俾人刷啦

要刷幾時都刷得
你睇下班巨頭

好撚彩帶左隻阿比入場

ON9骨有名睇

ko

劍關跌乜？

贋作肝帝

金料 手稿 精靈根 種子

精靈根 mona lisa

換左杉後
黑丁無咁S

得粒心藏3支金棋
咸川又一撚夠式challenge

前幾頁J巴先提左d料要各10舊

有結晶

屌你老母咩咸川 便服都係用旗仔 整把劍得唔得呀

ON9骨 有名睇

快啲改模啦
Btw牛若丸個模真係最需要改

支旗會彈出彈入，好膠

成班費才日日貼地離地都唔比d時間刷
有心一場一張都夠刷百幾箱了

唔想煩 直接令咒射3下寶具算

我老婆奶光直接車死哂佢地

勁on9 唔簡卡就空手 打就多支旗
咸川正弱智 渣住把劍都唔得

奶光3令咒？

牛若丸有咩問題

好彩未請實放聽日

有新語音 好sweet

お問い合わせいただき、誠にありがとうございます。
こちらは『Fate/Grand Order』運営チームです。

お問い合わせの件につきまして、
この度、お問い合わせをいただいているメールアドレスとは別のメールアドレスから、
ご申告のアカウントに対しまして、データ復旧のお問い合わせを確認いたしました。

お客様ご自身で別のメールアドレスから問い合わせをしていただいた場合は、
過去のお問い合わせを含め、すべてのメールアドレスをメール本文内にご記載いただき、
本メール宛（cs_support@fate-go.jp）に引用返信にてご返信いただきますよう、お願いいたします。

今後とも『Fate/Grand Order』をよろしくお願いいたします。

有冇人知佢講乜 明明乜都寫晒落去

YES 寶具加紅卡(當然有梅孔係到加下BUFF啦)

你係咪on99用左2個唔同email address去send信

自動回覆黎
之後會再send email比你

新關手稿多唔多

不嬲都唔係S....

我婆

第幾任？

有無大腿掛一掛黑杯奶光 唔想煩 想射令咒算

轉左

即刻見到

一次過關唔洗咒

誘受

支旗係發生咩事 可唔可以就咁用劍插人

係 第一封鳩寫跟住想補鑊

first

劍關=easy刷

孔梅梅磨撚左廿幾turn

廢話嚟

咁係咪要用第一次send 果個email 去補資料

渣ge

真係好easy

有閃=冇問題

洗唔洗

幫手反映下

咸川：反正一年都無幾何出動黑貞求其啦

以前好毒舌架

兩個都係印度佬😂

用閃=渣

用凜=垃圾

明顯佢懶得整多個攻擊模組，無左支旗要成套做過

目標set打夠250偽算 冇眼睇 希望打到

諗緊5禮up唔補刀 都好有難度

你=四腳獸

死淨雙梅又唔想重新打
打左我50t先完

啱 應該用槍職刷

黑貞(對面)爆一下一個,都係3令咒過算

神父=on9

我隻教授寶一
唔知秒唔秒到第二層

我凜17000攻 你敢嘴

借隻黑杯5閃 1拳1條體 🤷🏻‍♀️

咁辛苦做咩
銀時已經為大家打開輕鬆既大門

無用過

戇鳩
全BUFF閃閃一張紅卡爆擊已經秒左第二層

難度關可以俾C狐bb落場玩下

最高攻archer 我fd list內

del多次

唔識打

即刻靚仔唒

未過終局打唔到

冇單體弓 用B叔算

打啦 望

小黑：

我：小黑

好好地諗番下上次聖誕一洩巴隊野係點樣秒第二層

有小黑但係想升埋B叔個少少絆先

幾時復刻

用單體黑貞都輕鬆過啦 熱下身先費事遲下100塔你下下3令咒咩

佢叫你將另一個address果封email嘅內容全部copy去reply呢封email
以證明2個email address都係你本人

術同埋劍刷得最舒服
聽日混職如果刷唔得快既話龜係劍度刷到尾就算

可以刷根了

阿比幾勁,黑貞個無敵爆擊乜柒都用觸手解晒佢

睇錯野
更正
佢叫你reply呢個email
要入晒之前你所有send過野比佢嘅email address

支旗彈出又彈入咁on9

我用凜都秒到既
好抵錫

想問幾時出fap 貞德靈衣

仲要易左
今次得1隻怪

金閃有卡就殺硬咁滯

佢不如索性直接拎住支旗算啦

Google translate 完全睇唔明

做乜唔落埋小安

有得J新卡面就算 都無指望佢會重做戰鬥動作

我睇錯野
正確係
叫你reply入晒之前d email address落去

新人想問依家刷箱應該要去邊關

純箱就騎關

tree根掉率如何 ？諗緊刷心定轉場

黑貞幫fgo賺咁多 連個動作都整唔好

騎關雖然理論上最多
但係係最難打

我覺得同第6章冇分別
只係差在可以刷埋箱同金料

想佢渣劍 動作不變都得姐

twitter都ok多日本仔講緊支旗既問題
不過咸川會唔會理你就另一回事

弓提拉都秒到二十萬啦

Cc隻貓爪族族長係咪貓貓黎

梗係唔會啦 整過d animation要幾多錢

bo2巴 秒唔到

我寧願佢全程渣住支旗

wada

我估會改到長渣支旗 又唔洗改動作 簡單野

呢D簡單野應該會改 不過當年狂蘭改揸劍咁唔知幾時先改

狂蘭發生過咩事,新入坑唔知

阿提拉係fgo既正義的伙伴

都係刷番心

當初狂蘭靈三模組係揸燈柱但張卡面圖係劍

不過便服黑貞都要改隻手

不過依家黑貞個模組隻左手係跟番張立繪
我睇都幾難比番支旗佢長渣

高難易度關有冇功略
懶得諗

劍關都出得幾多下

黑杯奶光/金閃
3下令咒
done

打左劍關幾條體 場場起碼8粒起跳咁濟

sim+孔梅
慳1咒

咁我重新整過算

寶2教授2技+金閃阿比1技 寶石翁，䦕齊buff打wave2 竟然要補刀
即刻抽下大暗鍋博寶3先

好彩無寶5黑貞

寶5 100Lv 自己buff +弓凜 buff 都係打17萬到

你老婆連模組都冇

點解咁講

騎關難唔難打係睇你有冇殺式喳

好強既殺氣

大佬靈衣可唔可以唔好咁hea,支旗同把劍彈出彈入
長揸旗+整返個劍鞘比佢仲好

對手真係好熟口面

Sor囉

正

0E唔夠完美 唔值

90lv寶5 閃1梅1都差小小

駁唔到

同意左

原能同意更多

唔通天草冇靈衣又值寶5咩

諗落又真係駁唔到

值 我又勁又型又靚仔仲未娶老婆

你一日唔SEND齊D EMAIL ADDRESS比佢
都唔洗旨意佢理你

學埋神父9up啲理由唔抽卡

梅幫教授上紅buff算 好彩尾關唔算多血d人

岩岩先打左場得2真1偽

我咁多buff先打多你1萬 （18萬）
阿比開埋2技算（以大爆死）

神父都係咁㗎啦

所以你2個一樣咁ON9囉

nobu隻教授 上master衫都秒唔到

原來台主之前講個兩個人就係佢地

招寶傷喺佢2技 未用梅3同衫技

係骨仔同櫻

金閃淨係上梅紅放足以秒尾門
我都係將master衫技比第二層用黎秒樹根

綺囝掛突爆顯學去金閃度得唔得

劍關6禮 3turn 唔洗換人

有強烈感覺今晚中紅a

冇明

終於可以拎隻黑A出黎用

骨仔係咪fd講笑 櫻 就真係

+1 簡單直接我中意 不過寶具完第2TERN唔記得用令咒搞到個節奏錯曬 好彩過到

OK

升左lv 283,697,277
招大腿俾我抱

好友

其實金閃狂蘭孔梅應該仲快D?
2wave蘭/閃卡都爆得起

黎明有升黑A

我隻狂蘭就退休

但刷多幾場應該都會轉返閃蘭孔 突禮梅難搵

有冇圖參考

LORD added

nobu玩緊六禮定五禮

同埋用蘭要讓一禮

6

add左

真好

搞咗咁耐
突然醒起XA
之後試咗將教授換咗做XA.........一下秒咗

精靈根出貨率高唔高？

654 402 257
求突滿顯學孔明fd

都喺老屎忽特權 彩虹難遇

七波 added

打左1粒鐘得2條

閃蘭孔梅先啱

我唔識日文咁點算 巴哈完全搵唔到關於呢家嘢嘅教學

生吞咋嘛
阿豬阿狗都做到啦

蘭仔用埋顯學(突)都得
孔50比蘭仔

豬狗不如

我七場五粒

d彩虹都喺貞禮

二度點運作

我都係5禮炸

兩張突滿顥學
跟唔到

一張顯學都未跌 5禮先有機會3T

蘭仔得4/4/4得唔得

我愛黑力

爆擊囉

無美海/1001

唔得 最主要喺蘭高技 寶具lv唔重要

隻拉二假既屌

炒車率有幾多

頂係喎有隻拉二

最主要蘭仔3技高D會穩少少
1wave, 蘭開2技, 孔50NP比蘭,換梅開2技(打50星)
2wave視情況開紅buff比閃/蘭紅卡buff
3wave閃完場

ON9 示巴 美海 1001都冇

教授招NP技升爆叉幾多

跌多一兩張可以用返孔唔洗煩

各位IOS嘅日服巴打
想問下買左iTunes card入完錢但唔記得安全提問嘅答案有無方法跳過個問題黎比錢買石

50

打電話過去APPLE搵人幫你搞
但會駁條線去日本客服

明明爆閃梅明用紅放衫已經收得工

你地高寶果d做咩唔用教授
自爆弓教授金閃梅林

2wave 穩陣問題...
用狂蘭有多隻打手

用緊#838 想用多個ex職嚟呃紙

我孔梅退緊休、兩個event冇出動
繼續玩多啲配撘

今日朝早打過去，佢都係話要我答到問題先可以重設問題
想問下如果轉左去日本客服係用英文溝通？

拎示巴頂住先

諗諗下第2關好似用xa都得

我記得我早半年打過去reset條問題果陣
係個香港客服即場幫我左右互搏譯哂我D問題比日本過邊,跟住再將日文譯番做中文比我聽
勁好人

之前呀on9 代言人咪試過...
一定要你答到問題

俾盡咪5t
我顯學未突滿要用孔明技一俾爆先唔穩咋

個人覺得高橋李依好正

放開我細佬

好少人仔牙,有衝動想搵份長工黎課金

沙拉保夫.gif

我自己都係開三下寶具算數 我隻狂蘭好低技

小薯3-4turn 5禮 巨頭可skip

梅閃閃 後排extra 2004master裝
W1 平A 如果全部牌都係梅要打多turn
W2 落齊buff一隻閃度 寶一都打到接近廿萬
W3 寶5閃大腿 完

打到多張禮試下6禮睇下點

1 4 4技都刷到...

我上環散工王,職lancer
你就係我張萬士達嗎?

因為得你一個咁醒目轉email再send過囉
宜家人地淨係叫你覆呢個email，內容係你另一個send過信比佢嘅email address

D寶五金閃巨佬可唔可以掛突爆顯學

好撚痴線

我以為2t都要蘭開多次寶具清場 咁mo嘢鳥

FGOで最もエッチな子を決める討論会 in ロシア

今日刷起手係咪抽呢個

XA係劍沙煩特攻

我用呢隊唔撞卡啦

黑貞myroom有新語音 但我聽唔明 有無翻譯

拎左出去打,都係收返埋先
1寶弓傻,1寶巴禦前,3寶黑A
邊隻好啲呢

巴御前寶5上金閃+梅紅放先岩岩好21萬

有冇人試過特斯拉打尾門
食唔食特攻

用nobu隊狂蘭隊順利3T

唔使打過去 你去iphone既設定再按自己既apple id 再按密碼與保安個到set返個雙重認證就得架啦

第一個好笑d

2個pool都要抽

嗚呀

4ch講既野

第一關就咁打
第二關孔梅/梅梅加晒BUFF金閃,小黑開晒打落去+金閃紅卡/小黑卡一套
第三關金閃

若果有突滿顯學就可以第一關用阿爆快D

Tesla人屬，天地特攻
阿福有特攻但地屬要乘0.9
德翁人屬唔忙

要班自然人感受下冇姐弟情既怨恨

扎多軍官

仲打算六禮時 金閃換特斯拉上場

我入過去，只有呢個畫面

核爆炸死班契弟

有冇人可以教下我點樣較助戰淨係SHOW掛活動禮

我秘銀軍官

睇TG

識了 唔該

喂你睇下我換左新衫啦望我啦望我啦係咪好靚呀
做乜係咁望住我啫好噁心呀
咩話我好唔講道理?
關我鬼事咩總之比你望住就唔舒服啦
大約係咁

aliez

禁refresh list左邊
三個filter淨係開中間

黑貞BB

都係笑下je
唔洗理佢可唔可信

扮工打緊高難果陣比同事話梅林招寶具好gay

依家劍關
月神裝 聖誕黑貞
隊友夠np嘅弓閃
寶石阿爆
禮裝用緊單體加寶傷
1t爆
2t禮裝+月神+開齊加攻技
3t雜種
但係刷得少卷

啪咒打完返去刷箱好過啦

第一張shell

switch出g gen

黑貞個模組
點解郁前郁後要顯示支旗呢 明明你都整到手上冇旗

垃圾

11點後先，目標係右邊隻

係，平時佢都唔講第一句
同埋語氣再臭串d
我隻黑丁唔再s

艾格

再新年

炒冷飯作品

快撚d 講新作算啦

又返炒？

YES, 索系果隻

跟nobu砌成功3T

好想笑又好慘

換完衫衫後無左動力刷活動 去左打故事

第2關靠爆擊?

YES

讓張禮我寧願打多一兩turn

比我睇下你條野

*隊

Darks Soul果單我仲未笑完

巴要落埋梅3技先有21萬
試左落金閃1 技加梅1技, 都係得16萬

係
寶5,落金閃1技,梅1技+3技先21萬

今日夢幻起手，先去混沌抽金閃csor，之後先去抽黑貞

完左唔知幾多人既夢想

都係童貞夠直接

成世人做得最岩既事就係冇買switch

我而家連標題都唔知打咩好 定係直接用英文算

笑4 me
做得最岩既事係冇買xbox

第一次見神父有5個正評

係咪又收得皮

禁個reply掣咪自動有個標題囉

咁就要打電話去apple到叫人幫你搞啦

本身想買黎同FD玩MH都諗諗下都係一樣好ON9既事就放棄左 好彩

差d比人陰左去買switch
機戰X啊啦

至從mh冇曬腳就封咗塵

買switch絕對值，班fd成日黎自己度玩
勁熱鬧

最慘係我住緊係日本冇電視+冇PS4又想打MH先比佢引到 諗諗下課FGO仲爽皮子

原來有啲咁嘅玩法

NOBU金閃教授果隊 尾TURN補刀好似用孔明都穩陣

笑4 佢淨出psv我都未驚過

用梅主要喺2T教授唔夠力水 尾T高寶金閃嘅就唔洗煩

其實我唔係幾明點解有班人事無大少都要抽switch 水？

2T用小黑呢？

劍最多手稿?個個都轉刷劍ge

唔知
明明買晒都唔係咩大問題

第2TURN紅放衫俾教授應該就冇問題?

呢到都事無大小都抽咸川水啦
一樣道理

無特别抽佢，係近排多料比人抽姐

放咁多錢玩FGO, SWITCH 果少少係度計住計住

衫轉藍放 梅3技用喺閃到應該都得 最驚都喺1t唔啱卡

幾pack姐

做乜要玩爆擊 搞到得番5禮？

我自己就喺咁

唔撚笑得 ？

咁梅轉做CEO？

呢度個個太空人黃金律ex
課兩三隻英都夠買幾部switch

第1TURN可以考慮用自爆弓?

貼地快速

睇錯回覆 自膠

咁會變做打手唔夠np

早排先課左幾部

同我一樣

爆ceo閃孔
5禮唔洗補刀

咁都叫貼地

咁自爆 梅 閃 小黑
爆完小黑上黎2T 閃3T

Wave2開埋衫加攻都得

點解你地落盾妹唔落小安

貼月球塊地

我個人咁閪都唔敢話自己貼地

無滿突寶石佬

冇小安

你本來就唔貼

邊洗

太空人更新fgo貼地新定義

貼火星地一面

小剛由我初初玩carry到我依家

一場跌兩粒子孫根

爆CEO閃 爆同CEO咩禮裝

個個有閃3t

bo1

大把人掛

其實黑暗鍋pool抽20pack同單pick抽20pack邊個抵d

上梅 紅放衫 bo1都夠秒WO

爆咪虛數
ceo有冇突顯都要夾孔明

唔好講笑好無 我仲抆緊你條腳毛

最後要換梅林出黎BUFF閃?

岩 都登錄左火星 貼火星地都好正常既

紅放衫放比金閃應該夠力

石帳>黑暗
進度帳2樣都唔抵

寶1都3-4t
不過要係咁撳掣